集會就集會

明明今日和理非最大手段
全港一齊大罷工！一齊集會
但荃灣一開始你地走去佔路
同平時星期六日有咩分別！
騎劫哂成個罷工運動
嚇走哂成班和理非
係咪需要下下都戀戰？
唔好郁啲就話人地割蓆
只係想大家諗一諗今日罷工依個手段個目標成效係咩

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

屌你老母收撚皮啦 一大堆冇口罩冇gear諗住和平集會既人 黑警一出黎就直接射去人群

賤種五毛賣港賊

好啦 咁我收皮啦！
唔好郁啲就話我5毛賣港賊
我只係一個和理非表達訴求既人
尋日用罷工表達訴求
結果今日有幾多人提過罷工

無論前線做咩我都唔會鬧收皮 我只係出post叫人諗一諗個目標係咩喳！就5毛

咁我收皮啦！以後唔post